重考路試

啱啱沙田駕院肥左路試，想問下排快期考返路試條線係咪同沙駕考果4條一樣？

如果自己搶快期，唔係

如果駕院快期，係，不過要cfu幫你做

姐係快期唔一定係沙田考？

出去排要重新考過嫁，駕院快期一般三至六個月啦

你出去排快期咪危同出面一樣抽場，100%唔係駕院
駕院快期係駕院圍內做，基本上唔係太洗諗

駕院快期又要比多6000又要等到下年5月8月先得
不如攪快期算

唔洗等到嗰日嫁，駕院有自己快期條隊

你排出面就泊位嗰啲都要再考過，又要練新路線

係駕院pass左泊車都要考過？

係